721各位要冷靜

夢到會有人死，睇唔到係咩人

我估係對方出事機會大的

有冇咁準呀